[PS4][PRO CLUB]ASIA AVENGERS招人

1. 球會名 : ASIA AVENGERS
2. 遊戲 : FIFA 18
3. 機種 : PS4
4. 聯絡方法 : ADD我psn id : ArBenn0227 or telegram:
5. 招收位置 : 後防(中堅優先) / RCM
6. 陣式 : 4-4-2 Narrow / 3-5-2 / 4-2-3-1
7. 球隊風格 : 短傳組織
8. 開波時間 : 2300--0100
9.補充:
-新手免問
-有團隊精神
-FULL TIME

push

球隊打開咩波

快？慢？斬？猜？跑？